Je kent de vader van de jongedame, Pip? '
zei meneer Jaggers.
"Ja," antwoordde ik, "en zijn naam is Provis - uit New South Wales."
Zelfs Mr. Jaggers begon toen ik die woorden zei.
Het was de minste start die kon ontsnappen aan een man, de meest zorgvuldig onderdrukt en de eerder gecontroleerd, maar hij begon, hoewel hij het een deel van de maakte actie om zijn zakdoek uit te nemen.
